香港人 反抗！柬埔寨S21集中營所見所聞

想分享下喺柬埔寨嘅屠殺博物館嘅所見所聞

柬埔寨戰後嘅慘況大家都知 雖然有吳哥窟呢個咁宏偉嘅景點 佢地都係比較落後嘅國家 咁點解會有呢個戰爭呢 就係因為紅色高綿（赤柬）嘅出現 赤柬係一個共產嘅黨派 之後佢地就瘋狂欺壓同屠殺人民 仲有好多人比人呃去S21 最後幾萬人得7個倖存者

赤柬會用”細菌”去形容異見人士 而喺S21入面 佢地會比人用各種酷刑折磨至死 咁點解赤柬可以有咁大嘅權力 就係因為人民用沉默去面對赤柬嘅所作所謂 最後令幾百萬人犧牲

然而柬埔寨宜家掌權者居然可以係赤柬嘅人 政治上更加係一黨專政

人民嘅聲音其實真係好重要 我地唔可以比政府少少嘅法律就嚇到唔敢出黎 就算最後成功左都要睇住唔好比共產黨有機可乘

香港人加油 香港人反抗！